未開市已經結束 未沽出過 但我已經再無力繼續

個股價 未清倉重傷痛哭 蝕錢走卻升到熔斷